（唔理你走定唔定）前線辛苦了。向前線致敬！

前線手足！
你地拉嘅拉，傷嘅傷！
多謝你地為香港付出。
下一回會罷工等我地黎！

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

對唔住呀

PISH

每一次嘅前線都係英雄